用緊corsair keyboard 嘅巴打請入一入黎

我個k65唔知做咩次次用一陣 Caps Lock,Scroll Lock,Win lock D燈就唔着，但系仲用到，有無巴打知系keyboard定系個software嘅問題?

伯母RIP

其實點解當初買corsair

佢D評價唔系幾好咩?

up 左fw 未

系你老母

一時大意

唔記得左

系咪得我一個覺得個software 好lag?

系

屌又唔記得左

reset 啦
我都用緊

corsair

拔出黎重新插之後有冇事?

見你打堆垃圾字
隻keyboard嬲到熄燈呀
習慣

幾好 幾好

佢係每次用一陣就突然間無燈，依家更新左fw之後暫時都冇野

用電話打

返5p問啦

有冇睇隔離個機械keyboard post，睇完應該唔會犯哩啲低級錯誤

用緊k70 rgb 用左2年冇壞過

算啦兜唔返架啦

系你老母